失眠

又係另一個失眠既夜晚
唔知點解個腦好多野諗 諗到個人好精神
想訓又訓唔到
日頭又攰又無咩心機去做野 好困擾

試下聽音樂？

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

聽親既歌都係sad歌越聽越sad之後無啦啦係到喊

收到

加油，早啲瞓

聽下電台？

音樂情人可能得

知道 你都係

無聽過 邊度有得聽 YouTube？

YouTube都可能有嘅

不過如果想聽完原版嘅話就down RTHK MINE

鄭子誠把聲同埋佢揀啲歌都幾好聽㗎

多謝爸打介紹 不過真係好灰 連續幾晚都5 6點先訓到 好鬱悶

咁你而家唔好諗咁多嘢先啦

放低手機 放鬆下

係既 巴打

失眠+1
好辛苦 成兩個禮拜先得兩日要訓得好

咁你中間點變得訓番好架

我都係得星期五六先訓得好

唯有訓唔到就逼自己唔好訓 第二再訓返

絲打有無出去行街？行完返到屋企可能再好訓啲

一樣，瞓得好差，一合埋眼個腦就郁。最後忍唔住去買寧神嘅中藥飲 辛苦到想食安眠藥訓覺

日頭要做嘅工作攞啲出嚟夜晚做，做到眼瞓先上床。 都係瞓唔著就再起身繼續做。
要做到眼瞓先上床，唔好上床等自己眼瞓 ...

有冇試過用做運動改善失眠？

平時行返學 20分鐘到 放學再行返屋企 已經專登無訓晏覺 夜晚反而更精神